公民黨主席梁家傑：傾向民主派「一齊上車」延任一年

Source: 有線新聞

公民袋俾DQ主任DQ四件仲要跪

正式宣佈公民袋玩完。
本來總辭都救到你地，而家ENDORSE多一年?

延任一年並無民意授權

10萬一個月四個人就四百萬 飯民點會同你衝

120萬年薪加埋請多班議助一年，點解唔跪，反正以後都冇得參選啦

同熱共一擔擔

今次係延任最少一年
下年話再多一年又點
繼續含淚?

鄺神仲要買左樓點會唔做

公民黨，可以滅黨啦

要聽埋佢個理據先。

同敵人鬥長命

10萬 發發啦

任何可以破壞現有制度認受性嘅行動都應該做，而且係優先，幾多人為咁攬炒付出幾多，佢哋公民黨做乜？

佢哋要成為港共委任議員，滅黨啦！

佢哋係要接受敵人嘅安排，滅黨啦

利字當頭

原本真係有連登仔同689一樣咁既水平，入議會係為咗份人工

熱狗都唔衝啦

下下講錢！不如去建制見工啦！

其實破壞現有制度認受性，呢樣港共已經做緊，而且好成功，咁係咪要支持讚賞港共

所以你個理由唔成立。

問題係留係議會，可以有幾大作用，又或者由土共全控制情況下，又有乜損失。我個人認為留任，除錢同埋國際焦點外，基本上係作用不。但係咪要放棄？我又唔知道好唔好（即係我冇意見，想聽多啲人講)

不如你話我聽仲留係到有咩用？連收成波都話要有反對派留係議會，點解唔總辭？

最叻玩分化

所羅門魚係鬼

仲有津貼呢

有部分會然習慣同689口徑相似

公民黨講左初選用左好多錢搞到個黨無錢
唔做多年個黨就會無錢

睇見６８９出手，就知道一定分化。

無論留定走，我地都冇分化本錢，而且冇人知道好定唔好。要贏，只有繼續團結行落去。

呢個樓主淫賊一名。
圖呢！？

其實議員份人工唔係最緊要, 議助人工同辦事處租金先大鑊, D錢擺係庫房唔用唔通比黑警買水炮車??

養兵千日, 養你哋班地下黨咁撚耐, 終於發揮作用

支持

泛民的訴求就是想上班

所羅門狗發現

你on9 條撚樣擺明抄返正常人講既野玩分化啦

係唔返工都有糧出呀

Pish

涂謹申做到滑晒牙啦

Dllm 白頭佬又回來

垃圾

打工係為錢架啦成班痴撚線 平時做開義工？

柒極佢地都係香港人選出黎 總辭戇鳩鳩

我敢講大部分人支持總辭係因為酸多過真係有point

Did rubbish

【有線新聞】全國人大常委決定立法會延任至少一年，政府表明毋須再次宣誓，所有議員可以原班過渡，民主派對去留未有共識，公民黨主席梁家傑認為目前需要守好每個關口，傾向「一齊上車」，但有抗爭派就主張總辭杯葛。

去、抑或留，考慮多日，民主派仍未有答案。關鍵四人，即是被DQ下屆參選資格的四位議員，公民黨佔了三席。梁家傑：「現時明顯需要我們守著每一個關口。我覺得應該盡量服應於民主運動，現時需要我們的團結及需要我們做的事，就去做，我傾向應該上車。」

熱血公民鄭松泰說初步決定留任，除非泛民願意走這一步。鄭松泰：「是不是所有民主派要去杯葛及不再參與香港選舉制度？這個方向才有意思，否則我只會考慮自己。」

在民主派初選中，勝出的抗爭派就認為要考慮他們的聲音。民主派初選出線人鄒家成：「權力是來自中共的施捨，把握今次這麼重要的時機，杯葛『臨立會』，創造抗爭痕跡。」

行政會議成員前公民黨成員湯家驊認為，如果民主派總辭令議會失去制衡，是對不起香港市民，而且總辭的解說亦可能有後果，「如果解說涉及不接受這個制度，特別是一國兩制或一國的權力，行為可能會影響將來參選時，會不會被判斷為不擁護基本法及不效忠特區。」

建制派就說如果民主派留任，是同心抗疫、很歡迎。工聯會黃國健：「如果回來搗亂、拖後腿拉布，我相信市民想法是不回來比回來好。」

都幾肯定係飯民老屎忽包括白鴿及公民袋想延任，但後生嗰批抗爭派唔贊成，而家班老屎忽諗緊點自圓其說

是撚但啦 一鳩樣

打工返準時返工唔係基本咩？

香港人選佢地係做四年，咁你依一年有閪民意
如果選完一次，人大決定廷期無問題，咁係唔係下年再廷年年廷廷到2047都無問題呀？

公民黨,已減黨！
利申： 只支持新血本土派

成幾百萬

公開帳目講下點解要為份糧囉

公民黨, 已滅黨！
利申： 只支持新血本土派！

已被DQ

第七屆一定無份入閘

人工捐八成okay？

[真面目] 香港工黨智囊支持以延任形式永續老泛民

有民意繼承

梗係留任啦
唔使供樓養車呀？
仲有筆約滿酬金
唔知幾和味
有冇民主關我鬼事
反正我做乜講乜你哋都支持嫁啦
咪咁多聲氣
總之有票投就有民主
下年投票就投俾我
唔通投俾民建聯呀！

你分化

點繼承？取消選舉+延任安排選民有份決定咩？

係喎宜家唔做無咗份約滿酬金成球架

反正下年出黎就話唔投俾我唔通投俾建制咩
唔通眼眼白白俾啲資源佢地咩，建制同泛民緊係含泛民啦係唔係先

泛狗：五毛，熱狗

你班飯民真係好垃圾 人地建制擺明當你狗咁撚 叫你地入返去但又唔比你地做任何野 只可扮下野做下樣 你地都要捐入去

泛狗：唔入去唔通益建制咩

當延長
繼承返選佢入去果份民意

制裁埋公民袋